TSLA同ARKK將會打破燈神s既詛咒, 同有錢唔會一齊搵呢二個難以打破既定律

TSLA同ARKK將會打破燈神s(一堆燈神)既詛咒, 同有錢唔會一齊搵呢二個難以打破既定律

根據過往歷史, 人多就沉船, 邊有可能一齊搵錢咁著數?

但起碼TSLA係1400之前, 我都相信
呢二個難以打破既定律會被打破

肯定心入面有好多疑惑
人人賺錢, 邊個蝕錢?
1. 仲係唔相信呢二個定律被打破既人
2. PUT左既人
3. TSLA一回就入, 跌又驚佢繼續跌, 又走, 升又驚佢只係反彈, 都係走左先
升到好多時, 又入, 結果一入又跌, 又驚死, 又走.
4. 玩港股/強国股既人

正如COCO哥講, TSLA係我地人生中咁多人一齊搵錢既機會, 可能我地既人生只有一次機會
Strong hold到1400先再算

我真係認同coco哥講
我地人生, 應該得呢次機會, 有咁多人可以一齊賺錢既機會
唔把握, 我地人生, 應該無下次機會

斬下眼已經過700
今年要上1400, 容乜易

1年升一倍, 一個月只需6%複利

TSLA一日已經升到6%
其他日子上上落落就得

樓主應該all in左

2. PUT左既人=火箭燃料